有無人想學VBA?

有無人想學VBA，用黎做report，或者自己寫system/ Automation?
我而家做 report 都係用VBA，節省唔少時間，有興趣既話可以私補形式教。
做開金融，貿易，銀行等，總之需要用excel 既工作都啱用。
順便教埋excel formula, access, outlook VBA 都ok。
有興趣請PM

自學都得啦

自己google2日都識啦

你比錢我？

咁都諗住收錢 唔係掛

真係當連登仔on9

諗起上門裝ICQ

免費

令女？

我教你不如

咩年代呀？仲VBA? 你教下tensorflow可仲搵到水魚

我以為自己眼花睇緊10年前嘅post